數學Core 可以點溫?

前提下係平時唔讀數學, 又係臨dse先黎追既jj <----

睇Herman yeung

THX

咁簡單有咩好温

條友教埋大學理工科yr1數
你上到大學都岩睇

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

癲佬